AMC 13.8入 畀啲信心我

今晚返唔返到家鄉

17 係度

加油

13.8本都好拎出黎講
你怕就盤前走左佢囉

18.4入 今日穿9蚊再入

大把人同你一齊啦。$14樓上都有
利申我都係13.8

19.6@400

9蚊400

我16入啊，大家掙扎

相信樓上嘅都冇去過美國睇戲 去過都知AMC唔掂

轉場過隔離買amd算把啦